連登已被支那01網軍控制！ 請大家多行動少查案！

好多行動post有意無意俾人洗走
請大家多啲貼文宣同加強Airdrop宣傳手法！

唔好因爲連登網軍既批評而放棄行動同自己既信念！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

[剩番四日]大專手足需要大家幫手！！